可以彈開細菌嘅口罩？

而家日本嘅技術
做唔做到彈開細菌/殺滅病毒 而且可重用既口罩？

2盒 thx!

2盒 謝謝!

大家唔好兩盒啦 想知日本係咪真係有呢個技術

有冇對口罩有研究嘅人可以講一講呢個技術真唔真